諗到二十年後的香港就覺得悲哀

有冇諗過你的一下代滿口蝗語，手寫殘體字，打字用拼音。當你話俾佢聽廣東話先係母語，繁體字先係正體，小學雞會同你講，返學校講廣東話會被排擠受罰，中學雞會笑鳩你廢老，分分鐘屌返你轉頭，同你講殘體蝗語才是王道，背靠強國先係生存之道，聽到國歌唔喊到死老母咁就係大逆不道。
諗到呢度，真係好撚灰⋯